AMD YES!!

希望driver 冇咩大問題

6900xt

US$999

AMD YES!

USD 999

用緊RX580的我表示，6800 YES

股票仲係跳緊樓

用緊RX570嘅我跟機

RX480

same
超到變580

rx570
rx5700xt

HD5570 amd255
用家表示
Amd yes

大戶早幾日收晒內幕賺夠左

炒股開始離場姐

5700xt 加張radeon vii
唔知換唔換6800xt好

好消息出盡，無幻想空間